道指急瀉千八點

市場憂慮武肺疫情反覆，美股今日全程急瀉，道指跌超過一千八百點。

道瓊斯工業平均指數今日低開七百點，隨後跌幅擴大至一千點。收市報 25,128.17 點，全日跌 1,862 點，跌幅達到 6.9%。

標準普爾 500 指數收報 3002.10 點，跌 188.04 點，5.89% 的跌幅幾近觸發停板機制。

明日千升

侵侵今晚開roundtable
真心覺得Wall Street 剃佢眼眉

市場(華爾街)想逼聯儲局減息

巨形震倉，未驚過我買

震完就上3萬5

阿婆都識玩😂